{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}Информация о новом результате, достижении, открытии{% endblock %}

{% block extrasettings %}
% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}
{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{bold-extra}
{% endblock %}


{% block extrageometry %}
\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=180mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-1.0cm
\voffset=-2.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300
{% endblock %}


{% block content %}

{
\vspace{0.5cm}
%\setlength{\tabcolsep}{1em}
%\renewcommand{\arraystretch}{1.1} % make spces between rows 1.1 times wider


{% if not ach.is_signed %}
  {\Large ФОРМА НЕ ПОДПИСАНА}
{% endif %}


{% for ad in ach.descriptions.all %}
{\Large  {{ ad.title }} }
{% endfor %}


%\begin{longtable}{|p{4cm}|p{13cm}|}
%\hline

{\bf Авторы:}{% for au in ach.authorship.all %}{ {% if au.leader%}\bf{%endif%}{{au.author.fullname_short}}{%if not forloop.last%},{% endif %} }{% endfor %}

{% for ad in ach.descriptions.all %}
{\bf Развернутый заголовок:} {{ ad.exttitle|escapelatex }} \\
{\bf Описание:} {{ ad.description|escapelatex }} \\
{\bf Ключевые слова:} {{ ad.keywords|escapelatex }} \\
{% endfor %}

{\bf Направление ПР:} {% if ach.pnr %}{{ ach.pnr|escapelatex }}{% else %}Другое{% endif %} \\

{\bf Рубрики ГРНТИ:}{% for rub in ach.grnti %}{%if forloop.counter > 1 %}; {% endif %} {{ rub.rub_id.name|escapelatex }}{% endfor %}\\

{\bf Рубрики Scopus:}{% for rub in ach.scopus %}{%if forloop.counter > 1 %}; {% endif %} {{ rub.rub_id.name|escapelatex }}{% endfor %}\\

{\bf Публикации:}
{% if ach.publications.all %}
{% for pub in ach.publications.all %}
  {{ pub.reference|escapelatex }}
{% endfor %}
{% else %}
  нет
{% endif %}\\


{\bf Приложения:}
{% if ach.files.all %}
  {% for f in ach.files.all %}
    {{ f.name|escapelatex }}\newline
  {% endfor %}
{% else %}
  нет
{% endif %}\\

{% if show_contacts %}
{\bf Контактная информация:}
{% for ad in ach.descriptions.all %}
  {{ad.contacts|escapelatex}}\newline
{% endfor %}
{% endif %}


%\end{longtable}

} % end of block where new table preferences works
\end{center}

\vspace{1cm}
\hfill {% now "j E Y г." %} 
\qquad\qquad  \underline{\hspace{4.5cm}} \quad  ({{ worker.fullname_initials}}) \hspace{1cm}

\vspace{1cm}
\hfill Зам. декана (директора)
\qquad\qquad  \underline{\hspace{4.5cm}} \quad  (\hspace{3.5cm}) \hspace{1cm}


{% endblock %}
